有冇人知點解戲院要開咁涷冷氣？

好似去撚左南極咁

驚熱親d 機器

香港文化把凍=高級

就抽/換氣已經要開啦 明知凍唔帶外套 邊個問題

但都唔洗咁涷架 肯肯定低過25度

環保撚幾時會要求戲院較高冷氣溫度呢

無乜人咪凍 人多咪岩岩好

你試下坐滿
熱到仆街